求救 Sony Bravia Tv 瘋狂google play 睇唔到電視

我force stop 個google play 佢都仲唔俾我睇tv channel
請問應該禁咩制出返去呀

【SONY電視入門】要買電視入黎望下6

入去問啦

係咪裝太多野累事呀
Reset個android系統先